已經有10至20隻狗企咗喺政總

今朝返工見到
9點左右已經有10至20隻狗企咗喺政總
今晚早小小出黎set野餐布啦廢是比狗霸哂搞到我地無位

政總樓下公園已經被膠帶封起公園唔比野餐

屌

剪咗佢囉

佢有膠帶我有較剪
睇下佢封得快定我剪得快同走得快

利申 賽跑冠軍（50年前）

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！